六四關我撚事 [認真Post]

我又唔係住大陸

我又唔係中國人

香港地都冇民主

佢地自然冇民主

大把革命失敗啦又唔見你去悼念

冇大陸人慶祝or悼念香港嘅事

咁點解我地要悼念埋佢哋嗰份？

我哋SARS畀佢哋傳染，死咗咁多人，又唔見班中國人悼念吓SARS死咗嘅香港人

冇話悼念 公開道歉都冇 佢地有當過我地係同一國家嘅人？

我嘅意思係中國國民 香港人同大陸文化係冇乜交集

Agree

坦克碌豬關我撚事

中資控制香港 仲要悼念埋佢地果份
殺完你老母 仲要幫手埋屍

都唔知建設民主中國關我乜事

我地香港都無民主啦
做乜要幫人地爭取民主？

真心咩？大家唔係都有share 中華文化咩
利申
真心問

我地有share中華文化 可能係中華歷史啊 節日果啲
但係大陸文化就冇乜 例子係黨歷史 人大常委 果啲
老實講 唔Google 我都唔知係咩

的確係
支那狗抵死啦

同意